Hi Auntie 鄧家彪

隻Hi手做緊乜
太家一齊比啲創意

係咪唔識打屌你老母同埋屄?
乜撚嘢叫太家?
filter 撚死返高登ok?

雙手合實 成個笨柒
係個論壇 唔知係道自己噏乜

屌你老母